電腦1000w裝6個硬碟有無問題？

2個m.2
2個hhd
2個ssd

又唔係長run住，行raid？

why not?行緊650w 8個hdd

裝上有模擬器計

咩機箱

fd r5

邊駛咁多電 ?

可以用依啲計數機計

有人話會燒咗個m.2，
話我最近電腦就係裝太多硬碟，1000w還1000w，5v還5v咁

好正

nas咁多hdd都唔使1000w啦

用緊1隻m2
2隻sata ssd
4隻hdd
加張3090
1000w夠啦

1隻ssd或m2 ssd full load 不多於5W
1 隻3.5吋hd full load 不多於10W

M.2唔係就咁插底板咩

係啊

每年野都行唔多過10W
六隻計埋比盡你食70W好未?

燒m.2 就唔係火牛唔夠電嘅問題

過熱/ 底版供電問題